# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-05 13:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/index.html:30
msgid "Hi, "
msgstr "嗨，"

#: templates/index.html:31
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: templates/index.html:34
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/index.html:43 templates/index.html.py:294
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: templates/index.html:44 templates/locals.html:47
msgid "https://pin4.typeform.com/to/OS3BNX"
msgstr "https://pin4.typeform.com/to/OS3BNX"

#: templates/index.html:44 templates/locals.html:47
msgid "Register to be Local"
msgstr "我想帶路"

#: templates/index.html:61
msgid "Find Locals, Travel for Real."
msgstr "找個當地人帶路吧"

#: templates/index.html:63
msgid "Explore Local Spirit with Hospitable Locals"
msgstr "跟著當地人的腳步，感受當地真實的溫度"

#: templates/index.html:66
msgid "How it Works"
msgstr "如何使用"

#: templates/index.html:85
msgid "Step 1"
msgstr "步驟一"

#: templates/index.html:86
msgid "Search for Locals"
msgstr "尋找當地人"

#: templates/index.html:88
msgid "Searching based on your travel destination or interest."
msgstr "以目的地或興趣作為搜尋依據"

#: templates/index.html:97
msgid "Step 2"
msgstr "步驟二"

#: templates/index.html:98
msgid "Match Online"
msgstr "線上媒合"

#: templates/index.html:100
msgid "Fill in the online form, and get into contact after confirmation."
msgstr "填寫預約表單 平台提供聯繫⽅式"

#: templates/index.html:109
msgid "Step 3"
msgstr "步驟三"

#: templates/index.html:110
msgid "Meetup &amp; Befriend"
msgstr "見面交流"

#: templates/index.html:112
msgid ""
"Locals and travelers meet each other, and get to know each other's culture."
msgstr "當地人與旅人實體交流"

#: templates/index.html:122
msgid "Why FRNCi?"
msgstr "為什麼要用 FRNCi ？"

#: templates/index.html:125
msgid "If you are a traveler..."
msgstr "【如果你是這樣的旅人】"

#: templates/index.html:128
msgid "wanting to explore hidden spots and local spirit"
msgstr "想探索私房景點或探索當地文化的你"

#: templates/index.html:129
msgid "wanting to meet locals with similar interest"
msgstr "想和興趣相似的新朋友深度交流的你"

#: templates/index.html:132
msgid "If you are a local..."
msgstr "【如果你是這樣的當地人】"

#: templates/index.html:135
msgid "wanting to make friends from all over the world"
msgstr "想認識世界各地不同文化的朋友的你"

#: templates/index.html:136
msgid "wanting to share local culture and your daily life"
msgstr "想分享更多你的文化和生活體驗的你"

#: templates/index.html:139
msgid "Redefine your journey with us!"
msgstr "歡迎你和我們一起重新定義「旅行」！"

#: templates/index.html:140
msgid "Look for local friends"
msgstr "往下尋找當地朋友"

#: templates/index.html:147
msgid "Where are you going?"
msgstr "你想去哪裡旅行呢？"

#: templates/index.html:154 templates/locals.html:30
msgid "East"
msgstr "東部"

#: templates/index.html:161 templates/locals.html:31
msgid "South"
msgstr "南部"

#: templates/index.html:170 templates/locals.html:32
msgid "North"
msgstr "北部"

#: templates/index.html:177 templates/locals.html:33
msgid "West"
msgstr "西部"

#: templates/index.html:188
msgid "What interests you?"
msgstr "你對什麼感興趣呢？"

#: templates/index.html:195 templates/locals.html:39
msgid "Local Culture"
msgstr "在地文化"

#: templates/index.html:202 templates/locals.html:40
msgid "Art &amp; Design"
msgstr "藝術/設計"

#: templates/index.html:209 templates/locals.html:41
msgid "Nature &amp; Outdoors"
msgstr "大自然/戶外"

#: templates/index.html:218 templates/locals.html:42
msgid "Sports &amp; Adventure"
msgstr "運動/冒險"

#: templates/index.html:225 templates/locals.html:43
msgid "Food &amp; Drink"
msgstr "美食"

#: templates/index.html:232 templates/locals.html:44
msgid "Film &amp; Music"
msgstr "電影/音樂"

#: templates/index.html:298
msgid "Crazy Backpacker"
msgstr "瘋狂背包客"

#: templates/index.html:299
msgid "Cultural Enthusiast"
msgstr "國際文創人"

#: templates/index.html:300
msgid "Delicacy Blogger"
msgstr "美食部落客"

#: templates/index.html:301
msgid "Passionate Tour Guide"
msgstr "領隊導遊哥"

#: templates/index.html:302
msgid "Easy Going Musician"
msgstr "音樂夢想家"

#: templates/index.html:306
msgid "Our Mission"
msgstr "使命"

#: templates/index.html:310
msgid "To provide travelers with the experience of authentic beauty"
msgstr "讓旅人體驗最貼近當地的生活之美"

#: templates/index.html:311
msgid "To provide locals with the chance to share local culture and spirit"
msgstr "讓當地人盡情分享道地生活與文化"

#: templates/index.html:312
msgid "To connect travelers and locals in a more genuine, and deeper way"
msgstr "連結旅人與當地人，深度交流不再是難事"

#: templates/index.html:323
msgid "Sign up to become a test pilot"
msgstr "平台正式上線後，我們會馬上通知你!"

#: templates/index.html:330
msgid "Submit!"
msgstr "送出!"

#: templates/index.html:330
msgid "Check Again!"
msgstr "再檢查一下"

#: templates/index.html:330
msgid "Okay!"
msgstr "完成!"

#: templates/locals.html:28
msgid "By Area"
msgstr "按照地區"

#: templates/locals.html:37
msgid "By Interest"
msgstr "按照興趣"

#: templates/locals.html:57
msgid "Find Your Local Friends"
msgstr "尋找當地的朋友"

#: templates/locals.html:58
msgid "to explore local spirit and connect to local community"
msgstr "體驗當地的人情味 感受與當地的連結"

#: templates/locals.html:85
msgid "I speak..."
msgstr "我會講…"

#: templates/locals.html:91
msgid "I am..."
msgstr "我的個性…"

#: templates/locals.html:97
msgid "I like..."
msgstr "我喜歡…"

#: templates/locals.html:108
msgid "What I like to share with travelers..."
msgstr "我想要和旅人…"

#: templates/locals.html:117
msgid "Where we could meet..."
msgstr "可以一起去…"

#: templates/locals.html:126
msgid "https://pin4.typeform.com/to/gauKQF"
msgstr "https://pin4.typeform.com/to/HY8oAJ"

#: templates/locals.html:126
msgid "Request to Meet"
msgstr "我想媒合"

#: templates/locals.html:140
msgid "Want to see more locals?"
msgstr "想要看更多的當地人嗎？"

#: templates/locals.html:142
msgid "Sign in with"
msgstr "登入"

#: templates/locals.html:142
msgid "to see more"
msgstr "來看完整列表"

#: templates/makemessages.html:1
msgid "Taiwanese"
msgstr "台語"

#: templates/makemessages.html:2
msgid "Cantonese"
msgstr "廣東話"

#: templates/makemessages.html:3
msgid "Mandarin"
msgstr "中文"

#: templates/makemessages.html:4
msgid "Hakka"
msgstr "客語"

#: templates/makemessages.html:5
msgid "Taoyuan"
msgstr "桃園"

#: templates/makemessages.html:6
msgid "Hsinchu"
msgstr "新竹"

#: templates/makemessages.html:7
msgid "Miaoli"
msgstr "苗栗"

#: templates/makemessages.html:8
msgid "Chiayi"
msgstr "嘉義"

#: templates/makemessages.html:9
msgid "Tainan"
msgstr "臺南"

#: templates/makemessages.html:10
msgid "Nantou"
msgstr "南投"

#: templates/makemessages.html:11
msgid "Kaohsiung"
msgstr "高雄"

#: templates/makemessages.html:12
msgid "Taipei"
msgstr "臺北"

#: templates/makemessages.html:13
msgid "Pingtung"
msgstr "屏東"

#: templates/makemessages.html:14
msgid "Taitung"
msgstr "臺東"

#: templates/makemessages.html:15
msgid "Hualien"
msgstr "花蓮"

#: templates/makemessages.html:16
msgid "Yilan"
msgstr "宜蘭"

#: templates/makemessages.html:17
msgid "Outlying Islands"
msgstr "離島"

#: templates/makemessages.html:18
msgid "Yunlin"
msgstr "雲林"

#: templates/makemessages.html:19
msgid "Taichung"
msgstr "臺中"

#: templates/makemessages.html:20
msgid "Changhua"
msgstr "彰化"
